# Hoşgeldiniz

İnternet üzerinde PHP ile ilgili geçerliliğini yitirmiş çok fazla bilgi bulunmakta.
Bu da PHP ile yeni tanışanların günümüzde kullanılmayan, benimsenmeyen yaklaşımları
ve deneyimleri izlemesine, kötü yazımış kodların üretilmesine neden olmakta.
Buna artık bir son verilmeli. _PHP: Usulüne Uygun (PHP: The Right Way)_, PHP
hakkında kolay anlaşılır, güncel ve pratik bilgiler, kabul görmüş kodlama
standartları hakkında bilgiler ve internet üzerinde güvenilir eğitici web
sitelerine bağlantılar içermektedir.

There's a lot of outdated information on the Web that leads new PHP users astray,
propagating bad practices and insecure code. _PHP: The Right Way_ is an easy-to-read,
quick reference for PHP popular coding standards, links to authoritative tutorials
around the Web and what the contributors consider to be best practices at the present
time.

_There is no canonical way to use PHP_. This website aims to introduce new PHP
developers to some topics which they may not discover until it is too late, and aims
to give seasoned pros some fresh ideas on those topics they've been doing for years
without ever reconsidering. This website will also not tell you which tools to use, but
instead offer suggestions for multiple options, when possible explaining the differences
in approach and use-case.

This is a living document and will continue to be updated with more helpful information
and examples as they become available.

## Çeviri

_PHP: Usulüne Uygun_ birçok dilde çevirisi bulunmaktadır:

* [English](http://www.phptherightway.com)
* [Chinese (Simplified)](http://wulijun.github.com/php-the-right-way)
* [French](http://eilgin.github.io/php-the-right-way/)
* [Japanese](http://ja.phptherightway.com)
* [Korean](http://wafe.github.io/php-the-right-way/)
* [Indonesian](http://id.phptherightway.com/)
* [Italian](http://it.phptherightway.com/)
* [Polish](http://pl.phptherightway.com/)
* [Portuguese](http://br.phptherightway.com/)
* [Romanian](https://bgui.github.io/php-the-right-way/)
* [Russian](http://getjump.github.io/ru-php-the-right-way)
* [Spanish](http://phpdevenezuela.github.io/php-the-right-way/)
* [Ukrainian](http://iflista.github.com/php-the-right-way/)
* [Bulgarian](http://bg.phptherightway.com/)
* [German](http://rwetzlmayr.github.io/php-the-right-way/)
* [Thai](https://apzentral.github.io/php-the-right-way/)
* [Turkish](http://hkulekci.github.io/php-the-right-way/)
* [Slovenian](http://sl.phptherightway.com)

## Feragatname

_PHP'yi kullanmanın kuralsal, kesin bir yolu yoktur_. Fakat bu site uygun özellikleri ve yararlı bilgileri içeren en iyi kullanım yöntemini göstermeye çalışmaktadır. Bu site yeni kullanıcılar için bir başlangıç ve tecrübeli kişiler için fikirlerini tazeleme ortamıdır.

Bu site, daha yararlı olmak için devamlı güncellenecek bir belgedir.

## Nasıl Katkıda Bulunurum

Bu sitenin yeni kullanıcılar için yararlı olmasına yardımcı olun! [GitHub Üzerinden Katkıda Bulunun][1]

## Afişler

_PHP: Usulüne Uygun_'un sitenize yerleştirmek için afişleri var. Bunları sitenize yerleştirerek desteğinizi gösterin,
ve yeni kullanıcıların doğru bilgiye ulaşmasını sağlayın.


[Afişler][2]

[1]: https://github.com/codeguy/php-the-right-way/tree/gh-pages
[2]: /php-the-right-way/banners.html
